2019年最新甩P教學

1.入跑online商店或者鍊金術店點選你要的東西按贈送!(送禮物)

2.贈送的名稱:我係你老豆(新名~佢玩外掛，所以變左官方封閉ac)

3.在下面寫信息一欄打「/lihkgP」。 記住要加個P，如果唔係佢只會比新AC序列號你。

4.因為發生錯誤所以沒送去物品都唔會扣點數同TR 。

5.物品贈送完後,登出再登入就會出現你要的物品，同時在信息欄會出現一組序列號，在連登登入你自己AC再PM此序列號給工作人員就可以了。（大概24小時內生效）

6.一定唔會比人封ac ！

7.下面係優惠率。

優惠:(全部100%成功)鍊金術店
8.贈送「投球蟲盔甲」系統會贈送100點數和5000TR比你

9.贈送「獅身人面像翅膀」系統會贈送200點數和6000TR比你

10.贈送「風狼鞋子」系統會贈送300點數和7000TR比你

11.超正!!!~贈送「紅色愛心翅膀」系統會贈送6000點數和60000TR比你

12.超正!!!~贈送「飄蟲服裝」系統會贈送6000點數和60000TR比你

13.超正!!!~贈送「投球蟲殺球」系統會贈送6000點數和600000TR比你

優惠:(全部100%成功)商店
14.贈送「招財貓」系統會贈送100點數和5000TR比你

15.贈送「道具修理」系統會贈送100點數和5000TR比你

16.超正!!!~贈送「很辣啊」系統會贈送6000點數和600000TR比你

17.超正!!!~贈送「很鹹啊」系統會贈送6000點數和600000TR比你

18.爆超正!!!~贈送「琪琪」系統會贈送8000點數和800000TR比你

19.你可以贈送任何TR同點數的物品

20.呢個外掛真係得,一定ok(開頭會無左TR同點數，後尾會補貼10倍比你)

21.農場物品一樣得，因為係最新版

唔該大佬 而家即試甩P

另附送2019年最新免費開連登AC教學

唔撚記得加密，以下內容將會加密！！！

[memder]大致一樣，1.入跑online商店或者鍊金術店點選你要的東西按贈送!(送禮物)

2.贈送的名稱:我係你老豆(新名~佢玩外掛，所以變左官方封閉ac)

3.在下面寫信息一欄打「/lihkg」。 記住無P，如果唔係佢只會比甩P序列號你。

4.因為發生錯誤所以沒送去物品都唔會扣點數同TR 。

5.物品贈送完後,登出再登入就會出現你要的物品，同時在信息欄會出現一組邀請碼，在連登註冊時輸入此邀請碼。即可成功啟動帳號並註冊！

6.一定唔會比人封ac ！[/member]

[url]屌好有回憶 細細個都俾人昆過[/url]

頭先去完七仔買連登卡
依家有個P字係隔離好唔順眼
陣間下載返跑Online課金再試

成功甩P既會員可在此處留言測試。

唔成功都唔緊要，本人會在線解答

亦歡迎各位新會然加入

甩左，多謝曬，我就是成功的例子

呢張先係喎

呢張即時生效

但小弟提供的方法可免費獲得，當然你要付出少少TR

屌 我買貴左 樓下嗰間呃人嘅 你嗰間OK定七仔？我聽朋友講7仔成日冇貨 OK又少喎 搵餐死

有班黃牛賣水貨，自己小心

成功甩咗

yeah ， 剛甩p，多謝青

唔洗客氣

十年啦.......

隻game一直營運緊，個bug一直都在

成功

當年yahoo知識...